中文字有分 "華人" "華裔" "中國人" .. 但係英文可以點分 ?

係唔撚係都 Chinese
係時間諗下有咩字可以取代 Chinese ....

Asian
China Men

Hong Kongers

想強調係華裔可以講ethnic chinese

China
Chi-Na

華人：Chinese
支那人：China man或者Chink。

jackie chan

美籍華裔 = Chinese American

香港人根本唔應該自稱華人
住咗歐洲三年
有人問親我我都會答自己係東亞人

中國人=chinese pig

我答開Cantonese
其實根本華人 漢人呢個term根本就係個illusional term
淨係南方嘅所謂漢人已經有幾個種
更何況南方同北方嘅所謂漢人根本就天南地北
華人呢個term同歐洲人term差唔多
所以人地問親我 我都係答Cantonese

同巴打一樣
Hongkonger
但係都要問ethnicity會答Cantonese

ChiNa pig